唔該各位手足留意下

綠衫軍裝身上有條紅色帶係心口 懷疑係武警 大家幫手留意下 佢地好少出聲 同人講野都係咬耳仔

自推